無大台 睇下你班狗打邊個

拉哂幾萬人咪風平浪靜 如果你有本事

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

大陸搵架洗頭艇落黎招安都唔知捉邊個上船好

拉完幾萬，會出多幾十萬，
拉完幾十萬，會出多幾百萬，
拉完幾百萬，出多幾千萬

到時全球國家日日屌，口交部準備去口交啦